2015年三料冠軍邵珮詩

最上鏡小姐
友誼小姐
港姐冠軍

Dllm 把死人雞仔聲同演技真係頂唔順

唔想晚晚一開電視就見到佢

文盲做冠軍